求救！酒店聽到幾次敲窗

但我喺6樓 唔係尾房
想知點解

喺石門嗰邊

半夜

聽到敲三次 每次三下

隔離緊？

有鬼快啲大叫屌你老母鬧走隻鬼

一係叫雞比老婆捉到
一係比老婆捉姦走左出去露台吹風

開窗睇下囉 唔係點

快d開窗啦，出面好凍呀

唔係

參考下

敲唔止一次禁恐怖你試下敲一下 睇下佢會唔會回應

新酒店都會有咩

邊間咁恐怖

冇露台㗎
我都有諗過係咪唔係敲窗

拉曬簾

酒店

帝x

轉房啦

帝京？
立刻轉房

你又敲翻同佢鬥敲

大嗌屌你老母去去武器走!

上youtube搜索銀河道士
佢地有教遇到依啲情況點解決

結個手印囉

敲番佢

風嗎

對住佢打飛機 射走佢

應是萬豪

個間酒店好邪 個位又偏
認真，唔好開窗簾
唔好有la
當睇唔好聽唔到
一開左就請佢入黎好多手尾 又或者比佢發現你望佢
唔好搏
盡量唔好望廁所個邊 直望電視
估唔到到你
祝你好運
即退房最好

帝逸？

六樓。。

真播？
拍條片擺上黎囉
好多連登仔睇到果味野

近石門 應該你帝逸啦 新酒店

帝逸唔算石門啦

不建議

打爆個窗

會吠的狗唔惡，大膽就住埋落去
小小野都會驚，細膽既就換房

d聲我估係入面出黎
即係你間房....

老婆個sp喺出面就嚟凍死啦

點敲發？有冇話幾下一次or有節奏咁敲？

其實話係房聽到怪聲會唔會換到房

呢間好恐怖
之前我都係咁 第二日發燒嘔 肚痛 瀨晒野

你細心d 聽下.....好大火呀....快d救我出黎...入面好熱
我死得好慘呀

有無聽過藍可兒？

萬怡？

係咪雀仔飛過 咁啱停低撞到啲窗咋?!

marriott?

唔使理 依隻lv好低 淨係識整下聲

拍片upload

唱國歌
應該鬼都怕

睇下櫃桶有無聖經

up 上呢度

有咩好驚 佢嚇死咗你你都係鬼 到時同佢隻揪囉

藍毛毛演奏會開始啦！

叫雞 增加陽氣

求其搵個原因轉房啦

ALVA?

急急如律令

如果係女鬼可以強姦佢
強姦女鬼唔犯法
你射精嗰下佢就魂飛魄散，冇手尾跟

仆街啦你

隔離14日？

風吹？邊有咁多鬼

即刻請龍哥 三七氣流一轉

sos訊號

同問 lm

仲咁早 都未到半夜/凌晨 真係關靈異嘢事？？

直播拍入住請敲門

開窗望一卜

相呢屌你

講漏左
即刻打比屋企人講定遺言
11點11之後唔好再有聲 會激嬲佢
凌晨一點半右會入房
一定一定唔好旭 點都唔好旭
今晚係佢既輪迴夜
希望你仲有聽朝。。。

打篤飛機液
係窗口寫個屌字
乜鬼都怕左你

屌你地成班友係度嚇樓主

比樓主定驚

樓主不停開關盞燈以示自己高lv過佢嚇走佢

敲床底姐

擺明係水管聲啦 嚇我唔到既
利伸聽左廿幾年樓上怪聲

你揭開窗廉睇下..

樓主？

石門喎咁都唔知咩事

開youtube播佛經啦

有分架咩？
啲鬼識郁架喎

頂丫

名都有得你叫
石門
暗示
棺材蓋。。。

成盤係血 當佢無事 話之

樓主已經唔見咗

上面條友死仆街

屌你老母

係咪有嘢(硬物)
被風吹撞到隻窗？
唔好自己嚇自己先

廣東話粗口大法？！

再講多啲

不停開閂水喉 開閂電視 大返佢轉頭

聽老一輩講
只要企住你覺得有問題嘅地方除褲
露一露啲陽氣出黎就無事

開窗簾影個窗黎睇下

即刻開電話播榮光 不屈進行曲
咁正氣 乜野都尊重你唔搞你

咩

quote 你老母

其實係咩事？真係唔知

帝逸幾好住

打電話投訴叫人睇下啦

扮聽唔到最好

你有武肺， 鬼都怕左你， 洗驚

樓主暈咗？

死左了

陣間開下熄下 一開就見到d⋯⋯就仆街

搞返大叫吊你老母仆街la嘈撚住訓，唔駛休息，做鬼大撚晒，未死個d仲撚大壓力，又要抗爭又要抗疫，你死撚咗就安份守紀等投胎仲有未撚有做華人la

有冇睇過恐怖片 隻野出現左之後就冇咁驚
人既恐懼係黎自未知

即係帝x 冇乜新聞有意外喎

即刻print林鄭張相出嚟貼係窗度

[

開奠若驊相出黎打丁
佢就唔敢入黎

唔關嘅po 事
唔該好登記做選民la
【做左選民登記未？點樣登記？】

➡️地方選區選民新登記申請表
👉🏻).pdf
（新登記地方選區選民將自動成為功能界別：區議會（第二）選民）

➡️功能界別選民新登記申請表
（適用於申請成為區議會（第二）/專業界別 選民）
👉🏻).pdf

➡️遞交方式
👉🏻郵寄（九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓）
👉🏻傳真（2891 1180）
👉🏻電郵方式（form@reo.gov.hk）
👉🏻上傳至政府網上平台（ (
upload_form_reo1.jsp)
每名選民可享有最多兩張個人票（地方選區、功能組別）及一張公司票（團體選民）
#立法會 #選舉 #選民登記 立法會選舉 立法會

選民登記查閱系統
/

選民登記填表機

第一張好似日頭喎

帶耳機聽歌
早啲瞓唔好理咁多

咁即係咩事

係都播支那嗰首啦，乜鬼聽到都嚇死

SOS喎
三次敲三下

同佢講叫佢搞黑驚 ， 否則當佢冇料到 廢

敲三次三下係咩意思?
點解係11點11？唔係直頭12點？

當故仔聽幾得意

上面啲人quote 夠鬼圖未

難分真～與假
人面多～險詐

啊~~~~~~~~死黑警

有咩好驚 心理作用姐

三次係代表對神嘅不敬

利申睇戲講

鳩噏真係唔洗本

本身塊地陰 剷咗佢起新建築都會附咗喺果度

無呢段觀感唔錯

凌晨3:14係最陰嘅時份
布望樓豬可以大步攬過

樓主一陣會留言話試下XXX先，之後就會消失
利申入左徐晃問米預知左未來

樓主仲係唔係到

大叫老子甚麼鬼也不怕，大返佢轉頭

身材好似唔錯

問下佢陰間嘅手足點

三短三長三短？

樓主暈左？？

想屌

sos?

樓主呢

厲陰宅

睇post都好驚
樓主上吓水好嘛

( Show Blocked User - 橙皮紋JJ )

「為大地來一起奮抗戰
讓熱淚和鮮血沒白掉
銘記眾同伴獻身約誓」

你諗下你同所有同路人要對抗共黨依樣古今中外最邪惡嘅野，其他邪魔外道算得係咩

上左熱門 拉唔該

樓豬已經gaieifbtiLanroxb

報平安未呀

好撚恐怖
依加次次毒遊都唔夠薑住酒店

你信政府就乜都唔驚

台灣？

連登仔：有波

喺而家呢個香港，鬼真係唔算可怕。

ig, pls

推下呢個先，嚇死班細蚊仔

射啲陽氣出黎鎮一鎮佢先啦

新起嗰間酒店？
起緊時我都有做喎
唔多覺有事

朋友有陰陽眼 見到你間房喺有啲嘢

你個名

仲想講過左11點唔好入廁所, 因為廁所一定有鏡, 而鏡一定會惹到/見到...可惜睇呢個 post 太遲, 希望樓主會睇到

有效 個勢強就得

rip

即刻冇咁驚

有無諗過係入面向外敲

香園圍？

試過酒店20幾樓敲窗聲，啲聲好近好似房內有人敲咁！之後拎張放銀包護身符頂住！聽聞放利器較剪喺床頭都有用！ 建議樓主一喺扮唔知，一喺就調房啦

你都敲窗
你地兩個鬥大聲

麥記隔離果間？

唔好自己嚇自己邊有咁多鬼 世界係咁簡單有善惡神鬼就好
人人都心想事成 特朗普唔使打貿易戰啦

真係有用
有隻嘢長期跟住我
成日鬼鬼鼠鼠戇鳩鳩咁
我一用粗口鬧佢佢就彈開兩三米

我都係咁諗！到時同佢同level 搞佢在生既家人後代

大聲狂爆粗發癲壓下驚先 可能隻嘢見到你咁撚癲會怕左你

智慧羊

大大力敲窗 再大大聲屌佢老母臭閪啦 你惡啲定佢惡啲呀 唔洗教啦

alva? 武肺初期有客確診

叫雞點樣增加陽氣

鬼嚇人應該通常冇乜意識 姐係唔會諗太多 有人踩入佢地盤 佢嬲就會嚇你

如果係女呢

即刻打個飛機抹啲精落個窗到鎮一鎮先啦
精液係至陽至剛嘅正氣之物
我師傅講教落新鮮精液嘅結界威力堪比聖骸

咁拜神鞠躬三下咪仆街

隔離房扑緊野啫,唔駛怕.

但鳩噏完之後搞到連我都驚埋一份

回教徒食豬夠對神不敬啦
你食豬又係咪對神不敬呀？

我會同自己講係冷縮熱脹

?

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

大叫一聲 耶穌 就可以驅逐

入住請敲門

女就冇架啦
天生陰氣重容易俾鬼搞
你睇啲人撞鬼都9成係女鬼

係喎 但我條眉好粗 有冇補救

其實開燈關燈係有用
師傅話鬼怕行雷閃電
開關燈可以趕走大部分低級鬼
當然遇到啲高級鬼係冇用
但你諗諗當你遇到高級嗰陣
做咩都死硬架啦，所以可以一試

樓主係邊到我黎救你
利申 行雷出世

要配合個面相去執
例如眼幾大，髮線幾高等等
但我冇學過呢啲，要俾專人去搞
如果唔係分分鐘死多幾錢

好彩咁大個都冇見過

認真覆
凶佢係有用

繼續聽到既話，大聲好惡咁講粗口
唔好撚搞我呀仆街
好眼訓聽日要返工
包佢會飛去敲隔離房

直接大聲講：「光復香港！時代革命！」

搞掂 咩牛鬼蛇神即走

利申 : 跟過一個大師修道多年 有緣可以指點幾句

樓豬暈左

乾坤一開, 三七氣流一轉

你呢啲咪多咗囉

本身好地地

屌我都係

推

呢個真
呢句口號正氣十足
鬼係唔會搞正氣之人

我都睇到好驚

驚咩姐

而家仲有冇咁驚？

上youtube播習敗敗d片定驚啦
對住空氣講，我地香港人連共產黨都唔驚，駛撚驚你咩屌你老母 唔通你惡得過共產黨？

屌 片又冇 乜都冇 仲咁多讚

我而家出面都聽到聲 每次5下 on99

住過ALVA 一晚都冇咩喎

入住請敲門有集都係咁，好似係想引你注意，係房入面的

試下開YouTube 播佛經

入面

卦林鄭/葉劉張相出嚟
應該可以僻邪

55 嗰集係 唔知樓豬嘅係唔係

點解 呢間嘢有咩特別

有片？？

台仔

一陣佢當你許願

即係跟地唔跟屋

就咁睇個pin以為係秦始皇

睇到開頭一半
之後睇後半段

有冇個環境嘅相睇下？

樓主係咪俾鬼嚇死左？
上水update下啦
而加仲聽唔聽到敲窗聲？

細個聽過 所以入廁所都唔夠膽望鏡 依家半夜凌晨先沖涼仲成日夜晚照鏡

頂住先

呢啲post 及又上熱門。。。

大多on9仔嚇人 po張耶蘇定定驚先

屌你夜媽媽播佛經引鬼

我平日係咁對佢地

次次見到依啲po一定要熄wifi先

其實佢會唔會feel到你係扮強勢同唔驚

起碼嚇走佢先

隻鬼可能用緊樓主ac準備覆我地

吊住個人隻腳踢踢下踢到個窗

發覺好多連登仔都對呢d野很好奇，但係又要驚又想聽樓豬post上黎睇完d回覆，應該已經笑到話撚知隻鬼現埋身，都唔會驚

下 石門個間叫萬豪
帝x嗰間係近第一城喎
仲有呢兩間係野有人確診同有隔離人士住過

應該唔係台仔
似係翻譯完既版本

你老母俾狗屌

其實係咪石門萬怡？
點解樓上冇人打得啱個名

真係有用 近幾年自己去過幾次backpacking
有幾次真係feel到污糟嘢 電視同燈會自動眨
花灑又自己噴水 次次都係大力拍枱加句屌你老母就無事

內心默念南無阿彌陀佛
希望幫到你

外國d鬼聽得明廣東話？
我多數都係叫 哈利路亞

你諗下香港樓價之類乜都貴到咁
自己又窮 真係無咩可以驚

大聲播咸片應該有用 多p果啲最好 陽氣夠

咁大個人，真係好想見下鬼，一次都冇見過⋯

成日聽到朋友講見鬼經歷，自己真係好廢冇見過⋯

試過有一次見到個黑影入咗去一間鎖死咗執咗笠嘅office，我拍埋門叫佢出黎見下我都冇出黎

即係畀佢知道你見到佢囉

咩國家撞到？

氣勢夠勁就得啦
我有個frd住酒店唔敲門 次次都拍完房卡就大力踢開 佢話咁做未試過撞鬼cls

咩情況?

馬來西亞 黑山 澳洲 越南 日本四國 都撞過
去得多旅行入到hostel/酒店房
有污糟嘢會feel到周身唔自在

就咁睇黎你都係易瀨野果類黎

Ching 幾撚搞笑 真人應該係溝死女個堆嚟

都算係 以前grad trip
啲frd返到香港先同我講
佢地懷疑我feel到污糟但又唔同佢地講
我屌佢地 真係feel到同佢地講咗 佢地咪仲驚

其實係
反而你敲門
就好似認咗佢地存在
所以我都從來唔會敲

樓主一個人係酒店？

打番個j先 羞恥play

對住窗邊打個丁囉，唔係可以點

其實係雀仔敲

利申 公司定時定候都有隻雀仔㴝敲窗 都係每次三下

打開窗簾，你會見到四個淨係著底衫褲嘅男人係外牆行緊，帶頭嗰個係個好矮嘅男人，重有一個醫生，一個後生仔同一個成口粗口嘅男人，快啲打開窗畀佢哋入嚟

每次3下係國際求救訊號喎

鬥敲

聽講見到一次之後就會陸續有黎

利申：未見過，亦唔想見

開窗簾

樓主呢？

樓主係呀！？？？

你個勢強 佢怕左你

播首撚歌 激勵下士氣 咁就牛鬼蛇神都唔驚

艾粒個隻？

樓主唔見左

樓主今晚不太冷

我都覺得係，我畀咗錢租㗎，如果隻鬼覺得我霸咗你嘅空間，你應該搞鳩個酒店負責人，你搞鳩我做乜？你搞完我，我真係走下個黎你又搞，沒完沒了

屌我?想佢黎搵你?

仲記得之前分工，同team女同事話唔敢留到好夜，次次晚黑去新公司樓梯口個toilet 都有一格刪咗門（日頭唔刪），同埋有女哼唱聲傳出黎⋯

嚴有一次我話陪佢去啦，結果係有一格刪咗門，但係冇傳出過唱聲⋯

嗰時覺得個女同事玩鳩我想早啲放工，但諗下佢分人都幾正路又勤力⋯ 唔洗攞呢啲野黎玩⋯

人比鬼恐怖

係某交配apps見到樓主

近第一城叫麗x
市中心先係帝x

柒夠未?

我都試過
以前去大陸做野
我一向都唔理係唔係尾房
同埋從來唔敲門
有次住廣州酒店
第一晚已經聽到有敲窗聲
然後全間房嘅燈同埋電視都閃咗一閃
第二日朝早又聽到敲窗聲
到夜晚又係全間房嘅燈閃咗一閃
電視機就無事
我一直當大陸電壓唔穩定就算
利申：每次出trip一個人住酒店都驚到仆街

咁你唔爆埋度門或者禽高睇下

Dllm你講得好認真

其實係d雀係到撞門窗自殺

尋晚我喺屋企直頭半夜隔幾分鐘瘋狂敲房門
打開房門無人燥燥地戴耳塞訓

每次都撞三下，仲要撞三次究竟係乜雀

如果之後feel到周身唔聚財
要搵茅山師傅跟跟，順手睇下八字 可能八字全陰
清明有冇拜山 有冇亂講野？

啄木鳥

屌 一路睇一路笑

噓

我一直都係咁諗，所以唔太驚
估唔到有人一樣諗法

認真 講粗口發惡係真係可以嚇走啲鬼

可能幢樓就冚

其實佢可能係你失散多年嘅親兄弟
今次係特登黎同你相認
佢敲嘅可能係摩斯密碼 真係好催人淚下
講笑 樓主祈個靚禱早Ｄ抖 第二朝又係一條好漢 祝你平安

影吓間房黎睇吓

唔係咁架
佢搞得你就想玩鳩你
你扮唔知佢都要搞到你知
但佢地怕惡，鬧親都一定work

住過Alva 尾房乜事都無 間房幾靚
仲好好服務
同埋依家唔俾隔離人士住
行出行入check你有無手帶
（可能之前有過確診 做得好足）
仲想再去住

雖然好似搞gag
但其實係真架
鬼唔會搞啲咁有能量既人
果啲龜縮入張被扮聽唔到佢地最鍾意恰

屌講完都覺得on9
但認真架，如果驚可以試下

以前高登d人話聽黎定驚

去youtube搵麥潔文首夜夜痴纏
再大大聲播

可能係窗門膠邊鬆咗, 再比風吹, 唔好咁多心

想玩太鼓達人但係買唔到switch
拍硬檔幫手嗌50 combo

識貨

嘩吊 前日先住完

屌你老母系

屌你老母係道鳩up

多棍春

叫佢搵黑警 比埋狗屋地址

好撚慈祥

入親呢啲po都等人貼完先安樂

search 下 water hammer

樓主記得揸緊個信念

睇呢個post做得最多就係完全封鎖po鬼圖班仆街

好想屌

有機會係大風 , 吹起雜物 ( 樹枝果d ) hi 到塊玻璃
唔洗驚

P.S.有類似經驗 , 安慰自己既籍口解釋

曾經聽過一個傳聞有座山以前就用嚟槍斃人嘅跟住變咗軍營靶場但係啲士兵成日都聽到會有喊聲又乘 跟住最後155重炮轟咗一日之後座山消失咗 啲怪聲都消失咗

樓主試下call popo放粒tg?

Courtyard

邊間？

睇到先叫靈體

靈體同鬼有咩分別

打撚爛晒啲窗等佢冇得敲

你地唔好講到咁口響
我泰國撞過次好勁，嗰陣個感覺係驚到語言表達唔到

叫咗你入住請敲門

櫃桶有冇聖經呀
播住佛經走去開窗簾
用念力屌走佢哋

雀仔

屌你 好大膽

詳情呢

笑到唔驚

sorry
啱啱抹窗想提你著返條褲

係咪打手post
樓主都唔應機

射空門

留言都係假膠多嫁啦，但係樓主都係衰，講d唔講d
個post又係哂氣

Please tell more

又block一堆撚樣

叫鴨就話增加陽氣啫

天都光左好耐了 未訓 樓主未覆

播呢隻岩曬feel

是誰在敲打我窗

我平時一個人訓酒店要開晒燈訓

敲門唔一定係有個味嘢
都可以提醒下入面有無清潔工
或者有人未退房
係禮貌嚟

呢個好似真係k島嘅台仔

怕咪大大力拍同踢完門先入 入到去就開曬d水喉
試過有次唔對路，即刻大叫dnlmh，一野轟落去張矮枱到，枱都反撚埋。大大力拍左幾下床。冇事。
利申:夜貓冇怕過 陽氣夠

樓豬無晒消息

d 鬼真係好撚廢
淨係夠膽嚇小市民，係就搞鳩d 高官黑警啦

垃圾

屌你老母
2020仲有人係咁

萬一鬼係藍C點算

已樓主經消失了

睇黎樓豬已經

第一個殺你

我心裏有佛怕佢六七

佛you?

佛都有火
一掌打撚死佢

我拂你個腰

我係屋企都撞過
但冇你咁驚囉

手心抓住道符先出掌 一拳超人

講多啲

樓主消失咗

咁如果係魔鬼呢 Annabella嗰啲級數

渣緊個信念
你信念夠強
鬼都吹你唔漲

ching...為大義啊....大地乜野

鬼整死左你就同佢咁高咁大 到時復佢老味卓
咁諗就唔驚
女鬼姦 男鬼打 柒既女鬼姦完再打

有冇睇interstella? 敲嗰個係你五次元嘅自己

多謝提醒，一直背錯，sorry

樓主

一個大佬走去嚇無名無姓既人，呢個都唔方有料到

套戲入面都係亂咁搞人㗎啦

有晚零晨大約十二點左右，突然有人好大力咁敲我屋企廁所度門，當時廁所門係關左既，而廁所入面係冇人，同埋我阿媽同細佬都一齊聽得好清楚
我就完全唔知驚走去打開廁所門，入面當然係乜都冇，再同我阿媽講入面冇人，大家繼續做返自己野

吸精大法，隨時畀鬼搾乾

换房

嘿嘿

好有道理又好好笑

有無睇百變小櫻
隱藏黑暗力量既鑰匙

識野
大喝叫佢，走！

到底係alva定marriott???

on9咩理論

佢到底係間房入面敲定房出面敲呢？

屌唔好咁on9啦，比你嚇死

你好野

因父及子及聖神

想屌有無鬼俾我破處?

換房啦

已經震驚十三億屎忽鬼

都唔係架⋯ 我有個習慣，晚黑一個人熄晒燈睇鬼片，有時都會被嚇親

睇Conjuring 有講過

請善用起底功能幻覺嚟㗎啫

樓主拍片黎睇睇

嚇下班pussy先 push

我都試過，凌晨瞓瞓下覺，同男朋友突然聽到喺我哋床上空拍一聲，超大聲以為燈膽爆，或者超大力拍掌一下，但係完全搵唔到原因，同佢你眼望我眼，一陣又訓番

我戈時上過來問，但係驚到字都打唔到
我住間野喺泰國芭堤雅，但我唔識分係頭房定尾房。

一入到去就覺得唔太舒服，同埋入邊啲設備同其他房好唔同感覺上好舊。打開有個廁所櫃，入面好污糟有好多黑色唔知乜嘢，我就落去諗住換房點知佢話冇得換。

到夜晚沖涼嗰時，感覺係聽到有好多細微嘅聲佢哋好似喺度溝通緊但係聽唔清講乜嘢，之後廁所燈會無啦啦自己熄嗰時我未感覺到咩事。
但係到夜晚1點幾定2點幾就出事
個廁所沖涼房道門係‘燙門’佢超大力自己閂埋咗 我就知出事，即刻沖落樓下搵人換房 但換唔成 就搵人上嚟睇。
當然上嚟嗰時冇事，佢就拉番開道門，拉我出房派定心丸比我。
咁我就入番去啦，點知見到道門又關埋咗🤮咁我就將出面道廁所門一野關埋佢，諗住當乜事都冇。點知過咗一陣入面又有聲（算係巨響）我即刻尻沖出房 落大堂瞓 但係大堂又勁多蚊 去到太陽出我覺得應該安全掛 就沖上去打開個窗簾 等成間房勁光
因為係啲開放式廁所嚟，個房同廁所係得玻璃隔住 房會望到廁所 。但我房好怪，係就係有玻璃隔住，但係係磨砂玻璃望唔清入面 。我諗住好似電影咁咁猛陽光冇事，點知頂你個肺，我聽到類似拳頭打落塊玻璃嘅聲仲要好多下，同埋隱約係磨砂玻璃度見到有少少模糊嘅輪廓。

.......

有咩好驚
撞到鬼仲好 影佢相大把人比錢你

但如果真係驚 就算嗌屌你老母 都口震震 無氣勢就無意義

唔驚死就試芭蕉精 要幾靚得幾靚 保證你精盡人亡

痴線好癲，不過幾正
仲有冇多啲經歷

撚狗post

老老實實，去泰國唔撞過野好唔抵

睇入住請敲門覺得馬拉仲猛過泰國

好撚驚

我都即刻諗起

試過夜晚發惡夢醒左郁唔到
本身唔夠訓已經好燥底
重要比鬼壓
係咁屌9佢先郁得返
Feel到個身勁熱
之後唔理佢照訓

返工撚惡過鬼

比啲戲啦男人老狗

最後嗰段做多咗啦

試過 一般貨色

講真......

講真嘅你當晚就死撚咗啦

嘩
咁都唔俾換房一係就封咗間房啦屌
你係邊到訂? Agoda就寫衰佢啦
痴線，嚇唔死都有心理陰影
我去曼谷都住過間，成間酒店太舊..
同埋地理位置，背光，唔會有入陽光照到入黎
第二次去住間新淨啲，多旅客
住尾房無事發生，幾舒服

睇完唔敢去泰國馬拉

條屍俾人埋左 打摩斯密碼向你求救 點知樓主第一時間諗到既係上lihkg開po

detail

過程係點?爽唔爽?玩完用咩方法破解

有巴打話試過 問佢